是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

狗食

好熟口面😂😂😂

拉

未見過狗食咁豐富

家常便飯姐

我130先放飯

人生就係咁無常 節哀順變😔

食素？

又話有野飲就冇湯嘅？

阿b 水蛋很好吃

飲夠可樂未屌你老母